{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 영봉펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 定員の料金であり、超過人数は追加料金が発生します。 追加人数を要請する際はペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は可能な店舗のみ可能で、その他はできません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプのキッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー渓谷の隣接があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "定員の料金で、超過人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する際は誰に相談すればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する際はペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗のみ可能で、その他はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプのキッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー渓谷の隣接があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 403
    }
}